復仇者聯盟4 女武神呢?

上集
話佢同另一半人走左
而家又打大佬
又玩失蹤?

重睇上集

應該下集會出番黎啦

一定有啦
點會冇nigga 代表

睇poster得鍋物但唔夠代表性

女將軍

頂，自膠

睇topic 睇錯以為問緊係nigga 女將軍

有figure劇透女武神會出現喺avg4

寧願比戲份女將軍都唔比女武神

最撚憎呢啲白變黑角色
其實美國班原作fans夠唔夠膽反對
一反又變種族歧視

古一，wasp, wasp老豆 都有份

打得J多?

女將軍唔係poxima midnight咩

兩個對打..邊個贏?